香城大學究竟係hku定shitty U

香港城市大學？
香城映邊香港=香港大學？

映射

on9

咩叫映射？

全球國際視野第一嗰間

唔洗問啦

冧天台果間呀

On9

屌你老母呀

Fucking U